鳩宿時捲埋啲鳩毛好撚痛

扯完旗之後，鳩會慢慢縮番細，呢個時候捲埋啲毛一齊縮，即係不停扯住啲鳩毛，好撚痛！剪完又生番出來，生到去嗰個位就唔生又捲過！點算？

用捲髮器捲d毛

捲唔捲埋條撚？

又無相

激光脫毛 不過唔知鳩毛包唔包

條撚夠粗 可惜短過鳩毛

負離子，拉直曬啲毛佢等佢冇得捲

利申：成日捲到好痛

短丁都要同人講

waxing變白虎啦，清爽好多

唔扯旗，最長可以有幾長？

監生脫毛...

好撚正㗎，會上癮

真係正 我都脫左

剃毛轆jer睇落長d

唔會生返少少出黎已經好痕咩

夾實左好痛

定期攞較剪修一修